[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/193819452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/282381540", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5feb\u624b\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26462748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26462748/answer/228135056", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u8d2d\u80fd\u4e70\u5230\u7684\u51b7\u95e8\u5374\u6709\u8da3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28770431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28770431/answer/238655815", "content": "\n\u7ecf\u5386\u75d4\u75ae\u624b\u672f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/290881267", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u201c\u6700\u7d2f\u201d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264975106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264975106/answer/289824152", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u6700\u65b0\u5947\u7279\u7684\u5546\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/288745020", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265194907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265194907/answer/290642040", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d3e\u4e43\u4eae 1 \u6708 6 \u65e5\u7684\u6700\u65b0\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290638389", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265186525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265186525/answer/290702929", "content": "\n\u80fd\u4ece\u8fd9\u7535\u8111\u684c\u9762\u5206\u6790\u51fa\u4e3b\u4eba\u7684\u5ba1\u7f8e\u3001\u6027\u683c\u4ec0\u4e48\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264508591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264508591/answer/290895545", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7814\u5236\u51fa\u8d85\u7ea7\u94a2S600E\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/290741489", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/290309393", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255031/answer/290510205", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263691419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263691419/answer/290504711", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u5927\u578b\u7535\u89c6\u8fde\u7eed\u5267\u300a\u5929\u4e0b\u7cae\u7530\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265132624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265132624/answer/290598683", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u660e\u660e\u53ef\u4ee5\u9760\u8138\u5403\u996d\u5374\u9009\u62e9\u9760\u624d\u534e\u300d\u7684\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49747529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49747529/answer/286793304", "content": "\n\u4f60\u6240\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u7684\u624b\u5de5 DIY \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/290087757", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u53c8\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265112135/answer/289727606", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85pgone \u7c89\u4e1d\u6652\u201c\u9ad8\u5b66\u5386\u201d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265202474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265202474/answer/290750928", "content": "\n\u4f5c\u5bb6\u68a6\uff0c\u6211\u662f\u4e0d\u662f\u8be5\u653e\u5f03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60332533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60332533/answer/290749324", "content": "\n\u61c2\u7535\u5b66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264929583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264929583/answer/290322254", "content": "\n\u575a\u6301\u53bb\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff0c\u7ed9\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/290840324", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290677182", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29333721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29333721/answer/290744614", "content": "\n\u4e00\u672c\u3001\u4e8c\u672c\u3001\u4e09\u672c\u7684\u5927\u5b66\u751f\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290671034", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265194907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265194907/answer/290750532", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d3e\u4e43\u4eae 1 \u6708 6 \u65e5\u7684\u6700\u65b0\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264584528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264584528/answer/290427611", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u9e21\u600e\u4e48\u70f9\u996a\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26391310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26391310/answer/290116217", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5370\u5ea6\u81ea\u7531\u884c\u4e00\u4e2a\u6708\u5de6\u53f3\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63849806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63849806/answer/290827427", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u90fd\u6709\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36298345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36298345/answer/290624396", "content": "\n\u5c60\u5466\u5466\u6559\u6388\u7684\u6210\u5c31\u5bf9\u4e2d\u533b\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u4ec0\u4e48\u6b63\u9762\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/290379819", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66614894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66614894/answer/290102393", "content": "\n\u64b8\u7ba1\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u5927\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37644888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37644888/answer/289883521", "content": "\n\u7981\u6b32\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff0c\u7075\u9b42\u80fd\u5f97\u5230\u5347\u534e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/290080256", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168321/answer/290509270", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9489\u9489\u52a8\u5458\u5927\u4f1a\u4e0aCEO\u65e0\u62db\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265112135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265112135/answer/290404987", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85pgone \u7c89\u4e1d\u6652\u201c\u9ad8\u5b66\u5386\u201d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264004054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264004054/answer/290100087", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u661f\u7403\u5927\u62188\uff1a\u6700\u540e\u7684\u7edd\u5730\u6b66\u58eb\u300b\uff08Star Wars: The Last Jedi\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37666830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37666830/answer/290414647", "content": "\n\u6e38\u620f\u5173\u5361\u8bbe\u8ba1\u5e08\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66614894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66614894/answer/290176658", "content": "\n\u64b8\u7ba1\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f71\u54cd\u5927\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41771606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41771606/answer/289545532", "content": "\n\u5927\u5b66\u7684\u751f\u6d3b\u8ba9\u4f60\u61c2\u5f97\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264508644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264508644/answer/290021029", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\uff0c\u5374\u53d8\u6210\u964d\u7ef4\u62ef\u6551\u7684\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264975106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264975106/answer/289505779", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u6700\u65b0\u5947\u7279\u7684\u5546\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/287835264", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u53c8\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264007570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264007570/answer/285383986", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/283275535", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290683639", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265195770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265195770/answer/290577932", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f851\u67086\u65e5\u8d3e\u4e43\u4eae\u53d1\u6587\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/290714414", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265083392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265083392/answer/289903859", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One\u300a\u5723\u8bde\u8282\u300b\u88ab\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u8bc4\uff0c\u53ca PG One \u548c\u7ea2\u82b1\u4f1a\u5ba3\u5e03\u300c\u4e3b\u52a8\u5168\u7f51\u4e0b\u67b6\u4f5c\u54c1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36298345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36298345/answer/290456299", "content": "\n\u5c60\u5466\u5466\u6559\u6388\u7684\u6210\u5c31\u5bf9\u4e2d\u533b\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u4ec0\u4e48\u6b63\u9762\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265132624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265132624/answer/290660474", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u660e\u660e\u53ef\u4ee5\u9760\u8138\u5403\u996d\u5374\u9009\u62e9\u9760\u624d\u534e\u300d\u7684\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290634310", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290586961", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264776957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264776957/answer/290211033", "content": "\n\u5927\u5b66\u9636\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u78b0\u4e0d\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34550565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34550565/answer/290710207", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u800c\u4e0d\u6613\u88ab\u5bdf\u89c9\u7684\u6d17\u8111\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/290844588", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264929583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264929583/answer/290531078", "content": "\n\u575a\u6301\u53bb\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff0c\u7ed9\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265048690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265048690/answer/290802290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u582a\u6bd4\u201c1949\u5e74\u52a0\u5165\u56fd\u6c11\u515a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32307002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32307002/answer/290091332", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u5165\u4f4f\u5bc4\u5bbf\u5bb6\u5ead\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/290551365", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290807395", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28514125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28514125/answer/290365976", "content": "\n\u88c5\u903c\u88ab\u6253\u8138\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/290388186", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/290398722", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264525515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264525515/answer/289042468", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ef7\u683c\u4e00\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u597d\u7528\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/277412087", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/290843644", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290563353", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/290313456", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36298478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36298478/answer/290371353", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7814\u7a76\u751f/\u535a\u58eb\u751f\u5bfc\u5e08\u62db\u6536\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5b66\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/290700874", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168321/answer/290516096", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9489\u9489\u52a8\u5458\u5927\u4f1a\u4e0aCEO\u65e0\u62db\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118813/answer/290552737", "content": "\n\u4ecePG one\u6b4c\u8bcd\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5bf9\u9ed1\u4eba\u563b\u54c8\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/289981739", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265083392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265083392/answer/290321519", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 PG One\u300a\u5723\u8bde\u8282\u300b\u88ab\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u6279\u8bc4\uff0c\u53ca PG One \u548c\u7ea2\u82b1\u4f1a\u5ba3\u5e03\u300c\u4e3b\u52a8\u5168\u7f51\u4e0b\u67b6\u4f5c\u54c1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/290647776", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265149288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265149288/answer/290290393", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f55\u7337\u541b\u5728\u300a\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343659/answer/290298411", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\u65b9\u9762\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/290398720", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u4e2d\u56fd\u7684\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/290342409", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38748269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38748269/answer/290404803", "content": "\n\u5927\u9646\u5230\u5e95\u9700\u8981\u591a\u5f3a\u5927\u624d\u80fd\u8ba9\u53f0\u6e7e\u88ab\u7edf\u4e00\u5f97\u5fc3\u670d\u53e3\u670d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/290327107", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263440013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263440013/answer/290113843", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u80fd\u628a\u5386\u53f2\u4e66\u7ed9\u53e4\u4ee3\u7ed9\u67d0\u4e00\u4f4d\u7687\u5e1d\uff0c\u4f60\u4f1a\u7ed9\u8c01\uff1f\u5f71\u54cd\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56994254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56994254/answer/290286696", "content": "\n\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/289194480", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55547621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55547621/answer/289850818", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u5e73\u65f6\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u5c0f\u4e8b\uff0c\u4e45\u800c\u4e45\u4e4b\u4f1a\u83b7\u5f97\u610f\u5916\u7684\u6536\u83b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54072057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54072057/answer/289202238", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u6021\u7267\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/284001331", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/281285310", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51425972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51425972/answer/246730527", "content": "\n\u5728\u997f\u4e86\u4e48\u6295\u8bc9\u914d\u9001\u5458\u672a\u6536\u8d27\u63d0\u524d\u70b9\u9001\u8fbe\u8ba2\u5355\uff0c\u6211\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/275260335", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265194907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265194907/answer/290642896", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d3e\u4e43\u4eae 1 \u6708 6 \u65e5\u7684\u6700\u65b0\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265194907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265194907/answer/290632122", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d3e\u4e43\u4eae 1 \u6708 6 \u65e5\u7684\u6700\u65b0\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265194907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265194907/answer/290696528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d3e\u4e43\u4eae 1 \u6708 6 \u65e5\u7684\u6700\u65b0\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61212119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61212119/answer/267360701", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6781\u5de6\u75db\u6068\u6c11\u65cf\u4e3b\u4e49\uff0c\u4e2d\u56fd\u6781\u5de6\u5374\u62e5\u62a4\u6c11\u65cf\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28068310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28068310/answer/290081215", "content": "\n\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265194907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265194907/answer/290553887", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d3e\u4e43\u4eae 1 \u6708 6 \u65e5\u7684\u6700\u65b0\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67614361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67614361/answer/286378727", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u524d\u4efb\u653b\u75653\uff1a\u518d\u89c1\u524d\u4efb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/286331797", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u674e\u5c0f\u7490\u5728PGone\u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\uff1f\n"}]